追龍大獲成功，王晶籌備倚天屠龍記續集陰陽聖火令

今年的十一黃金檔競爭可謂相當白熱化，之前大肆炒作的《空天獵》折戟沙場，而「爛片大王」王晶卻因為《追龍》的出色表現讓人刮目相看。

除了口碑廣獲好評外，追龍的票房也是相當可觀，根據估算王晶獲得的分成至少上千萬，賺的是鍋滿瓢滿。而追龍的成功也讓王晶對於改編電影重拾信心，他的下部作品就是25年前未完成的《倚天屠龍記之魔教教主》的續集

而這一次王晶相信不會再騙大家了，據知情人爆料，續集大綱已經創作完畢，片名定為《倚天屠龍記之陰陽聖火令》

而大體的劇情內容是，為了救出被困在大都的六大派，張無忌小昭等人化裝潛入，並與波斯總教展開了一系列的糾纏和衝突。其中的主線是

1.張無忌出手殺了汝陽王，與趙敏反目成仇

2.小昭成為波斯聖女，被風雲三使追殺。

3.張無忌放棄明教教主的地位，讓給朱元璋做皇帝。

4.周芷若與趙敏，張無忌最後要二選一

只是劇本有了，最重要的就是演員了，李連杰張敏年事已高，估計是沒戲了，男主角可能依舊會是由追龍中的甄子丹出演，而女主角趙敏小昭周芷若，可能將會邀請迪麗熱巴、古力娜扎、關曉彤來出演，至於什麼時候正式開拍，大家就等著接下來的好消息吧

張敏演趙敏神粹冇得彈

第一 有王晶
第二 無邱淑貞

不了

追龍真係唔似王晶啲戲

換晒人睇嚟做咩

你睇多少少就會覺
佢都好多風格下
係屎尿屁果種最出名

呢條友淨係識炒冷飯

冇李連杰冇豆豆冇冇張敏
我不如睇返cctvb個d

轉哂人仲叫續集
開個新好過啦

搵吳啓華做多次張無忌啦

李連杰年事已高所以請甄子丹

單程去大都老左廿六年，呢套唔係Interstellar呀

甄子丹好後生咩

李連杰拍唔倒戲啦！佢患左甲抗，跑幾步都可能猝死，重點做動作戲

趙敏係大都等左咁多年

連登仔又輸一場

彭于晏好啲吧

搵邱淑貞個大女拍啦!

睇下邊個做趙敏先講

佢個女做珠兒

翻炒翻炒翻炒

小昭

都唔同人啦屌

屌 廿五年啦

Blade runner咩屌

陰陽性火令
十足80年代咸片名

其實係同年

追龍套野好多位都係度偷偷地奶共
個英國佬臨死前講個d說話 完全唔撚合理
邊有人比支槍指住 一路仲係咁屌人 屌人都算
仲要屌得好間接 講d野完全係王晶想人仇視英國佬同殖民時代政府 白痴到呢

爛口豐點
好鍾意洪金寶呢個版

細個睇完呢套野，我心目中既張三豐就永遠係呢個feel

細個成日係有線睇呢部電影
覺得好好睇
跟住諗住有線會播續集
點知呢年先知係無續集

六大派掌門都死曬啦

我R痕啫

李連杰成身病虧哂

我係大都等你

原來追龍係王晶
本身諗住呢2日入場 而家慳番

李連杰其實只係大過甄子丹幾個月

趙敏全盛時期

趙敏係大都等到停經，
終於等到戰鬥力超過9000既張無忌喇

所以CCTVB搵吳啟華

搵返鄧超囉

其實乳硬細隻返好多啦，個身都無咁大舊

冇呢兩條友唔會睇囉

張敏同爛口張三豐

王晶好多戲都係掛名

小昭

正撚到呢